%TODO : Exercice à retaper complètement
% Soit a, b  IR, avec a < b,  ; compléter les pointillés et/ou la droite des nombres suivant l'exemple :
% ex. :	a ; b 	a  x  b	 
% \begin{exoitems}{2}
% 	\item		a ; b	…………………………..	 
% 	\item		…………………………..	…………………………..	 
% 	\item		- ; b	…………………………..	 
% 	\item		…………………………..	x < b	 
% 	\item		…………………………..	…………………………..	 
